{
    "Download": "下載",
    "FAQ": "常見問題",
    "Web client": "網路用戶端",
    "Donate to Idena": "捐贈給Idena",
    "Docs": "文件",
    "BSC bridge": "幣安智能鍊(BSC)橋接",
    "Explorer": "區塊鏈瀏覽器",
    "Documentation": "文件",
    "How to contribute": "如何貢獻",
    "Blockchain explorer": "區塊鏈瀏覽器",
    "Blog": "部落格",
    "Contribute translations": "貢獻翻譯",
    "Rewards paid": "已發給獎勵",
    "Home": "首頁",
    "Installation guide": "安裝指南",
    "Contribute": "貢獻",
    "Whitepaper": "白皮書",
    "How to start mining Idena": "如何開始挖掘Idena幣",
    "Apps & Resources": "應用程式與資源",
    "Support Idena by making a donation": "提供捐贈以支援Idena",
    "iDNA price": "iDNA價格",
    "Idena price | 24h price change https://coingecko.com": "idena價格 | 24小時變動 https://coingecko.com",
    "Validation rewards": "驗證獎勵",
    "Last validation rewards paid per user": "最近一次驗證平均發給每位使用者的獎勵",
    "Epoch mining": "Epoch 挖礦",
    "Epoch mining rewards per user ({{epochDuration}} days)": "每用戶所得 Epoch 挖礦獎勵({{epochDuration}} 天)",
    "Total rewards paid for last validation": "最近一次驗證所發給的獎勵總數",
    "Market cap": "市場資本額",
    "Network size": "網路規模",
    "Total nodes | Change since last validation": "節點總數 | 自最近一次驗證以來的變化"
}
